一人一間要罷食的餐廳

麥當勞（旺角衝突扮壞cctv）：2個月無食！
吉野家（唔洗講、又難食）！！

美心旗下所有嘢

好多人唔知

係度特別舉幾間最多人食既
元氣
東海堂
starbucks
千兩
井井屋（唔識打）

九龍灣上海翡翠間野
富臨
大埔沙瀧茶餐廳

點少得富臨及其下餐廳
炑八
陶源

丼丼屋

今日做西裝友？

係

勁…

養心殿幾時執

炑八燒烤 （福建幫）

翠園、潮江春、美心皇宮、香港地

呢啲之前全部都經常幫襯，依家byebye了

好撚熱

華嫂

原本好鐘意余文樂 但依家不了

元朗嘉麗園？

辣吧老細話你班廢青日日搞事 咁有骨氣唔好住公屋啦！

幫手加埋呢堆餐廳

此人持有餐廳

1. 辣吧
2.老碼頭火鍋
3.心夜來潮
4.老沸爺火鍋
5.麻辣派火鍋
6.無麵不歡
7.大龍燚火鍋